Trump對小中國算唔算走左數?

又話罰小中國45%關稅，
又話列小中國係貨幣操控國

但無一樣有找數

上星期睇新聞，好似係由某個部門做，依家進行中

真係唔驚佢講完 堅做

push

俾D時間侵仔佢捉緊一盤好大既棋

上任第一天就立即...........